有無巴絲有興趣9月23到10月1去希臘旅行

如題
嚟自己一個去
想搵旅腳
詳情tg傾

tg:

不如去南亞

我家鄉

搵個陌生人一齊旅行

買咗機票喇

自己fd都r緊不過有難度

小心

我會自己去

我多咗張機票但無得退票

請埋老母去囉

家母已經收咗我皮

希臘大概要幾錢？

睇你筆直 豐斂由人
萬幾啦大約

唉 幫大家問
樓主男定女 幾多歲 肥唔肥

去唔去santorini？

我打算10月去2個星期
本身想去土耳其不過見佢紅色緊所以轉場算
去做2個星期廢人

搵到人未

黎緊都會去，應該三個地方，雅典、聖托同克里